就來頂唔順

成日都瞓得好差，連好耐冇嚴重發作嘅偏頭痛都返埋來

我瘋狂肚痛屙爛屎

頂住啊 呢排成日留係屋企一定仲低落
做下體能 學下新嘢會好啲

我都腸胃唔好

係，情況更加差

iOS有個apps叫sleep up
會播一啲海浪聲既音樂容易訓 同醒左會精神
不過要8$，當年高登討論過

綠字聽左既分別，自然醒同深度睡眠時間多左
如果係有心事就睇下有無地方發泄下

利申：以前都係長期失眠

thanks

抱下貓

肥婆
盆士多啤梨點呀？

你叫肥婆嗰時 大約2017年頭開咗個post，朋友送咗盆士多啤梨幼株給你，死下死下嗰隻
但仍然生存，你話盆士多啤梨好X強，大東瓜留言 頑強要你罰抄一佰次 可能記錯次數

唔係我來

點解啲貓會一㨾

唔好問啦，總之唔係我來

Ok

佢過得好嗎

冇乜同佢傾
有時都喺度見到佢